崔yuju樣又靚高音又勁,點解紅唔起？

yuju deserve more

因為係fake

樓主標題黨
我gf yuju飯表示屌你

邊度標題黨
事實櫻彈嘅yuju高汁好多。。。

bye

why

又黎呢條處刑片

鞋抽面嗰個Yuju正好多啦

駁唔到

Who?

cherry bullet yuju

靚過狗朋友yuju先

幾靚wo

牙佬sick ball...

因為無賣身囉

好想YUJU自己唱呢首算

志效rose超正